Diu 星期六二百萬人大遊行！星期日二百萬人入機場

Popo cls!!!!
香港人全部出黎行，全香港街坊落場！

我真心建議完全一個都唔衝,草番多D 人先遊行

1

2

3

4

5

星期六紅土呀 唔係星期日機場咩？

真心唔建議太多人入機場
機場用來文宣，太多人阻塞造成影響會導致更多人不滿

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一定要出黎，今晚黑警做既事好離譜

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

支持

塞爆機場
升級旅遊警示，
等遊客自行了解係最好既文宣

姐係出面啲手足日日被捕流血，
然後機場就文宣
效益有幾低希望你知唔知？

但有無諗過可能
對一個乜都唔清楚嘅遊客黎講，佢會更支持當地警方，而唔係搞事嘅示威者，同時咁樣升級會証明示威者好殘忍？